p牌whatsapp group

整返個專for P牌嘅whatsapp group，講下去邊操車，有咩地方啱遊車河，有無人有興趣？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有

喺度傾唔好？

無興趣

想入

有呀

尋日第一次揸出街

一齊操車一齊炒咩

P牌渣左就快半年
日日渣

P牌，揸左兩星期

P 牌 揸左2星期到

有無人住元朗/天水圍 一齊去練下泊位

港島p 有興趣

lm

P牌兩個月，朋友陪住出過幾次車：練過吓泊位／比人隊過尾／出入停車場HI花過，未試過單獨出街

唔會有人講野的
信我

整個google form，填完之後就加大家，點睇？

或者TG GROUP都可，睇大家點睇

Lm

雪藏仔 岩岩先渣左1個月 ok ?

same here

揸咗5個月 holiday driver
得閒一齊操吓車 車聚吓

之前入過其他group 次次出嚟都大皮

呢度講好過

LM

留名想入

P牌 渣左幾個月 提番大家窩打老道往九龍塘方向落斜 記得落brake 前幾日比人影左相

利申 踩住brake落都中

留名想入 揸左半年 想出黎交流下

個到夜晚閃到好似日頭咁

真 第一次比人影都嚇到傻左

比人影到會點? 要加P嗎?

未收信 未知

超幾多？

開未呀

我諗十幾 唔多

4月拎牌報到

多唔多MEMBER 炒車?

巴打你十幾都覺唔多
15 就extend 半年啦wo

仲以為係連登P牌 本身諗住想屌

因為我事後睇番先知行50 同埋我踩住brake落 應該都唔會好多

有谷未

想入谷

入到去 全部都係車手

X2

出聚時一定有啲 P牌 MK 轟轟轟咁飛住去